女同事爛醉癱軟！用嘴「餵水喇機」硬上 單親男：她呻吟蠻愉悅的

新北市一名女子小美（化名）到朋友家喝酒狂歡，她因喝醉無法回家，便要求送她的吳姓前男同事改送旅館，不料竟遭對方性侵。新北地院依乘機性交罪判吳男3年2月徒刑，須賠50萬元，可上訴。

據《蘋果日報》報導，32歲的吳男2014年底邀許男、鍾女去王姓友人在三重的住處；接鍾女時，發現前女同事小美也在對方家中，便邀約一起同歡。小美因喝到爛醉，想騎車回家被攔阻，只好跟著要坐計程車的吳男一同離去。

當計程車到達小美家時，她因爛醉無法走上4樓的住處，便要求吳男改帶她去旅館休息；不料，她躺在床上要求喝水時，竟被吳以「口對口」的方式強灌，還趁機舌吻，她趁還有意識時拒絕對方並轉身睡覺。

吳男見狀，竟爬上床「陪睡」，還脫下小美的衣物，猥褻對方的胸部，進而以手指、陰莖性侵得逞，最後還把用過的保險套丟入馬桶沖掉。小美隔日下午醒來後，馬上連絡友人報警處理。

吳男否認犯行辯稱，小美當時還有意識，除了自己脫下褲子之外，還發出「呻吟愉悅聲」，因此他們屬於合意性交，沒有性侵一事。

法官指出，吳男在小美醉倒時，曾傳訊給鍾女抱怨小美，「沒辦法走路」、「一直說要住旅館」及「邊走邊吐」等，且旅館監視器明顯拍到小美是被吳拖進房間；此外，吳男事後傳訊給小美說，「我是單親爸爸，有個小孩要養，頂多拿1、2萬」，因此認定小美當時已無意識。

法官表示，小美受害後罹患焦慮憂鬱，還去心理諮詢，甚至畏懼男性觸碰；而吳男犯後否認犯行，謊稱對方主動，是為「仙人跳」100萬元才提告，因此依乘機性交罪判吳3年2月徒刑；民事求償部分判吳須賠50萬元，可上訴。

新北市 1分

休班警要落力D先追到台仔

新北市想屌就可以屌

新北市得一分

jm9

收皮啦

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

台灣咁撚大
休班警1單抵佢地5單啦